\begin{aufgabe}[H06T3A4]{20}
	Gegeben sei das parameterunabhängige, 2-dimensionale Differentialgleichungssystem
	\[\vect{\dot x\\\dot y}=f_\alpha (x,y)\defeq \begin{pmatrix}
		0 & 1\\
		-1 & 0
	\end{pmatrix}\vect{x\\y}-(1-x^2-y^2)\vect{\alpha x\\y^3}\]
	mit \(\alpha\in ]-1,1[.\)
	\begin{enumerate}[a)]
	  	\item Zeigen Sie, dass der Ursprung \((0,0)\) die einzige Ruhelage des Differentialgleichungssystems in \(k\defeq \{(x,y)|\in\R^2:x^2+y^2<1\}\) ist und untersuchen Sie diese für \(\alpha \neq 0\) auf Stabilität.
	  	\item Zeigen Sie für \(\alpha =0\) mit Hilfe der Funktion \(H(x,y)\defeq x^2+y^2\) die Stabilität der Ruhelage \((0,0)\).
	  \end{enumerate}  
\end{aufgabe}